Kahkwal sel 24 April 1867
Kaiwas Hels Oinats et Jürri Neddal om wina koa man temma poja kübbara ärra pallutanu. Ette tulli Jürri Neddal ja ütel et pois olles essi lubbanu kübbaraga ni tetta.
Kohhus mõist et Jürri poisi kübbara ärra pallutanu massab Jürri 50 kop se kübbara eest.
M. MustingJ. LeplandJ. Sepp
